乜依家d人遲到都可以當老馮咁仆街?

呢排幫個fd既關係
間唔中要約街外人見面
屌佢老母
條友可以約七半
七半call佢話啱啱放工
八點幾都冇聲冇氣
打過去同我又啱啱放工去左食d野
過多四個字再打去問多兩問
條撚樣先好撚假咁話啱啱入閘
唔想黎咪出聲囉
要人三催四請當自己乜撚身份?
原來有人可以西撚到咁?